同一間房or分房

以前同家姐係同房 但因為細個易鬧交 覺得好煩 後尾有機會就分左房
而家大左識諗已經冇再鬧交 反而因爲返工返學見面既時間得番臨訓果陣 就開始有d懷念以前臨訓都仲可以傾下計有d交流既日子

有兄弟姊妹既你會點揀？
分房，有私人空間
同一間房，close d感情好d

你都識講大個啦 咪阻住你細佬打丁啦

睇黎你係細佬

兄弟姊妹邊個會特登揀同房
係人都需要私人空間